［解夢］發夢比狗追

是咁的，我發夢比隻狼狗追、勁大隻

有個男人拉住我入左球場再穿過鐵閘鎖埋隻狗都係門口吠、唔走

另一個人一齊跑但唔係同我地跑一個方向、佢跑左上旅遊巴。

其實係點？發完好夢醒晒